【最新】消息：瀝源邨祿泉樓群組多一人初步確診新型肺炎，為34歲確診者家屬

Now:
【最新】消息：瀝源邨祿泉樓群組多一人初步確診新型肺炎，為34歲確診者家屬

限聚令gogogo

會唔會咁岩11號晚先黎確診

Dllm 正苦

肯定收咗錢病

又斷纜

總之支那有確診，香港就要跟隨確診

樓豬恐懼撚又陰毛論

唔係已經驗晒全陰？點解依家會陽性呢？

應該係駿陽村入面？

威院個單CORONA攞明就係「政治確診」！

恐懼撚進場

但係本身祿泉樓已經攞曬全部樣本去驗啦，話全陰架喎，依家陽係咩意思

因為要加多2星期限聚令,咁就可以過埋71

預言：6月12號後繼續有本地感染

永續599g dllm

永續限聚令

12/06 - 16/06：N宗本地感染
準備中

武肺真係可防可「控」

劇本一早寫好晒啦，咁咪可以再有藉口延長多14日至7月1日後，到時順理成章禁止71大遊行！

而家一車車支那學童黎播毒
準備大規模爆發啦

劇本

雖然廢炎病毒又再反擊
但終會戰敗

市面經濟回穩，個個周末商場又逼番爆人
又復晒工復晒課，繼續用限聚令打壓冇人反
winwinwin

每7日就1個本地確診劇本
限聚令 去到2046永遠都有

屌你老母一日最撚衰都係班死支那畜牲
屌你老母阻住地球轉支那畜牲

風土病

612 721 831應該都會有病例出現

次次都咁啱得咁橋，又唔見飛機撞紙鳶

劇本:每14日出現一個新病人

限聚令再延長
黑警向七一大遊行發出反對通知書

劇本

攬炒大藍店

成個社區唔洗隔離
但繼續限聚令

總之咩都聚得 但一抗爭就限聚啦

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

佢就好 又中

中午就報本日冇確診

哦！又會咁啱嘅！！你特衰偽政權同武漢肺炎病毒夾埋架！？

依家先報⋯⋯

Close ocean park?

預計去到十月一啦

幾時放出黎有人中, 正苦決定